有一晚我返到屋企個雪櫃有啲聲

應該係陳慧琳唱緊隨身聽

甚麼才能令我敲擊戀愛的拍子
原來從前就好想講給你知

點解個收音機會係個雪櫃裡面嘅？

今年冇乜歌咁有動感